強烈建議 警方潛入水底搜證

一個人都拉唔到

快撚d落水底搜證

個海係案發現場 要封鎖個海域搜證

班阿sir搜垃圾拎返差館做證物

點解唔跳海搜證？

仲要阻止颱風呀，吹走海入面既證物點算？

d差佬用封鎖線擋住個風暴唔好比佢走

香討班人個個單手游出公海

一定要潛水捉人呀

哎呀企咗咁耐攰唔攰啊？

好似有黑衫暴徒跳海逃脫！

警方幾時出動直升機 水鬼隊通緝暴徒

頭先見到一袋袋喺船上面掃落嚟，估計裡面係gear，對一對啱啱抄咗身份證嗰啲手指模已經最少捉到十個

另外，抄咗身份證可以send返大陸，從此唔使去中國（雖然你未必想去）

D gear係海到啦 仲點會係垃圾桶到

係啊，一定有發現

一早就拉左7個啦 on9仔

有拉人咩？點拉 佢地有gear係身？

開學嚕 同學仔入

唔好意思借個位
好重要 幫我推上熱門

有GEAR比人搜身
一開波果陣六個衝入機場
1個著黑衫等巴士拉左

我正想講 頭先見到好多人跳船 二人三足話要游返觀塘碼頭